[香港特色]大家以後可以用港式雨傘愛心 唔洗再用傳統特別係韓式愛心手勢

From立場新聞

【金鐘】示威者於太古廣場外高舉雨傘，以傘柄砌成心型，並高呼「愛比暴力強 與警暴割蓆」

型到呢

港式雨傘心形

咁都畀佢地諗到好有創意

係咪第一次有人諗到咁樣比心

義士一直在看著...

屌 我未諗過

真心幾有創意話係第一次見就啲都唔過份

我把遮係直柄

連仔可唔可以出攞遮icon

好提議

打卡又多個pose

正

港式心